%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:3
On veut construire un triangle isocèle $ABC$ tel que $\widehat{BAC}+\widehat{ABC}=150\degres$ et $AB=6$~cm\\
\begin{myenumerate}
\item Détermine les angles du triangle dans tous les cas possibles.
\item Réalise les constructions.
\item Reprends les questions précédentes avec un triangle rectangle $ABC$ tel que $\widehat{BAC}=3\times\widehat{BCA}$ et $AB=4$~cm.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Problème de construction. La lecture des consignes est essentielle.
